頭先港鐵宣佈列車停止服務 任由得市民比黑社會打

屌你老母港鐵